Poder Simple

Yo, David Pineda, de rut 15638839-4 otorgo al facultad a Marcela Rosen, rut 8596412-7, de recopilar 
los documentos necesarios para postular al fondo del libro.

Según el acta MM-2019/11-01 de nuestra organización, ella se encargaría de gestionar y completar los formularios.

::::::::::::::::
Firma
